知唔知點解廢老最鍾意拎月歷？

因為佢哋成日話自己月歷無數

0

3/10

曆

On9/10

咁仲拎黎做咩？

你想點/10

多啲人生月曆囉

sorry 借一借位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

0.1

以為係曆狗常伸

2/10

計下自己仲有幾耐日子，幾時死

歷你老母

因為時日無多

已獲發不反對通知書

推

唔好意思借個位嚟
好重要聽晚就係啦！！！

*已獲不反對通知書

~~~~~~~

【國際人權日．正日集會】

1948年12月10日，聯合國公佈《世界人權宣言》，確立生而為人的基本權利。走過71年，世界人權仍然是未竟之路。在香港及世界各地，人民仍要為爭取基本的自由及權利奮鬥，甚至有所付出及犧牲。

12月10日晚，我們一起站出來，為香港人加油，也為全球為人權奮鬥的人打氣。

日期：12月10日
時間：18:30-22:00
地點：金鐘連儂牆下

內容：
悼念及回顧
嘉賓講話
短片欣賞及分享

推呀屌你再過20個鐘就係啦 唔好再屌鬼啦行動post呢文宣post呢
唔係完咗人權日遊行就end game㗎
我地仲有訴求㗎！！！
聽日要見到連儂牆有十萬人呀！！！！
12月10號 6點半政總見！！

有創意

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

5/10

字都唔識

0.3/10